義和b再入一入泥 Xl

普美係女神

你受到詛咒了

我好垃圾好低賤

收好人卡

唔怕無女喎

俾我叫多陣啦

都係果句 瓏b幾時cow到女神

等我溝到女先 佢永遠墊我屍底

識教人唔識教自己

唉 🚬🐋

我明 我真係明

我真係明架喎

但做唔到 好廢

鬧我垃圾廢柴啦各位

喂 吹水台?

仆街 條友開錯台

開左個新了

義和b再入一入黎 XI